突襲元朗

我宣佈，唔知幾時會有突襲行動，等元朗班鄉黑鬆懈就突擊

push

元朗恐襲 警黑策劃

雖然好嬲好攰，但我哋必須保持頭腦清醒

0’22 開始，香港人醒未？

ok

保護社工！保護社工！

拳頭便是道理